還有誰敢挑戰香港政府？

東北案13被告 被判入獄。
雙學三子(黃之鋒，羅冠聰，周永康)也可能準備坐監。
宣誓不妥，前後共六位議員被禠奪立法會席位。
大肆宣揚港獨，梁天琦被剝奪被選舉權。
香港人，你們還要搞抗爭嗎？

同政府鬥 冇咩好結果
大家醒下 乖乖地做順民啦

推

對，咱們刀是中國人。不要再傷害國民感情了。

安全區鳩叫
連登？

要返工 不了

鍵盤最安全 踩中共，踩政府，踩出黎講嘢班人on9

會唔會有日 鍵盤都唔安全，而大家同樣都是冇反應

有冇人知黃之鋒判左味？

不敢了

算吧啦

百度貼吧香港吧